〔突發〕黑警又黎料:大規模硬闖hidden agenda (2)

繼續討論

搵立法會議員幫手

屌佢老母

真係搞橪笑。幾車黑警去搞呢D濕星野。幾條街外就有女俾姦

多D巡下街啦

幾時先肯拉旺角霸住條街果班？

簡稱
本條例可引稱為《公眾娛樂場所條例》。
2.釋義
“公眾娛樂” (public entertainment)指本條例所指的讓公眾入場的任何娛樂，而不論是否收取入場費； (由1995年第72號第2條代替)
在本條例中，除文意另有所指外 ——
“娛樂” (entertainment)包括附表1所指明的任何項目、活動或其他事項； (由1995年第72號第2條代替。由1997年第83號第2條修訂)
本條例第2條中“娛樂”的定義所提述的項目、活動及其他事項為下述各項或其中任何一項的任何部分 —— (由2002年第120號法律公告修訂)
(a)音樂會、歌劇、芭蕾舞、舞台表演或其他音樂、戲劇或劇場方面的娛樂；

以上轉載第172章 公眾娛樂場所條例

想問下有live band既酒吧同餐廳又唔知有冇娛樂牌呢 ？

一正無，但人地唔係本土派

一定無*

不過算啦，我係好驚之後外國樂隊book 咗HA 場表演又會咁樣，應該要通知佢哋轉場地，唔係真係會柒出國際
DragonForce 都係 6/17 book 咗HA ， 要睇下Herman li (李康敏)識唔識執生

又唔好咁講 我咁岩有個list見到有幾間都有既

我係HA 就搬去旺角菜街 黑警要搞唔該搞埋支那大媽

下星期睇Insomnium都唔知會唔會奶野

雖則唔係咩大band, 但呢d事傳下傳下, 搞到隊隊band都唔敢黎香港

上次食環去搞HA
個負責人都有屌柒食環狗尼樣野
話出面十間有live band既bar 9間都無咁既牌
就係捉鳩你HA
啲食環狗咪又係講有人舉報呀 人手唔夠捉哂全部呀個啲濕鳩野黎spinn
班仆街擺到明係選擇性執法係要玩鳩你HA架啦

入境處目的就係咁

Weekend 係條街開show呀

我會開始用1823去投訴旺角支那人大媽收錢

其實我想知性質上同喺公園開大喇叭唱舊歌班阿伯阿嬸有咩分別？依家公園間囇啲乜自娛ABC區任佢地玩，去到公園一樣咁嘈。就係因為好似冇收錢？但上面條例又話不論入場費，因為公園連入場都唔算？

申：唔識音樂，接受唔倒太嘈。

Cap. 172 s.2

公眾娛樂”(public entertainment) 指本條例所指的讓公眾入場的任何娛樂，而不論是否收取入場費； (由1995年第72號第2條代替)

“公眾娛樂場所”(place of public entertainment) 指─

(a) 任何臨時或永久性的場所、建築物、架設物或構築物中可容納公眾的地方；及(由1980年第19號第2條代替)
(b) 任何船隻，而其內或其上有一次或多於一次的公眾娛樂活動舉辦或進行；

求仁得仁。 出黎撐HA

咁就大獲

多數公園係cap. 133BC <遊樂場地規例> regulate

但佢地犯左咩法？

我地一齊做好市民幫手舉報啦

其實今次HA 實係有人寫信報串入境先會做野
旺角果D其實大家都可以寫信
最緊要寫得夠detail,最好有埋相同有埋懷疑犯事者名(呢個難D)

利申:前入境

呢篇寫得幾好

HA 應唔應該繼續營運落去係應該睇城巿建設同文化方面呢樣先可以討論落去
係法律層面拗黎都無意思

無錯，點解政府要不停打壓音樂文化

巴打我支持你呀

無辦法，法律上係真係犯法，依家只能夠望有冇解決方法

班立法會鬥士做野啦

新聞講有人報串，無人講可能無咩事

記得之前有個台灣雞黎私影都係咁比人捉左

見到有個差黑警係以前讀書d同學

其實啲人話音樂人你當咩人黑工呀？，但違反逗留條件會唔會易理解啲

政府自己報比自己聽姐， 事實係和仔班人已經被政府視為眼中釘， 可以講係玩完， 除非搵到金主但根本冇可能

想問下有live band既酒吧同餐廳又唔知有冇舞台呢

仲開post

柒唔夠繼續撚狗

呢個問題得支持ha既人先會知

其實好多野唔係非黑即白既

8 架警車
唔講以為有人葉繼歡重出江湖

其實工廈用途講左好耐， 上一屆點解會話搞活化工廈， 成件事本意係好， 不過係黎到香港先比班高官同地產變左做抬價既手段， 得閒岀一岀觀塘親身感受下d 活化工廈真係靜到死城咁， 反映政府係文化產業保育係幾咁失敗， 你諗下如果活化完而價錢合理既一棟大廈入面夾band 又有，玩皮既又有， 其他創意產業又有係一件幾美好既事

希望唔會比差佬搞啦
已經book左飛

點呀理性撚

exactly，所以點解話層次唔同就係咁解。

有好多都有stage

你咪投訴搞鳩佢地囉

轉頭掃埋唔好又嘈打壓音樂呀，你班仆街諗過度過先做架